\begin{song}[remember-chords]{title={Himna zveze tabornikov Slovenije}}

\begin{kitica}
D                                   A \\
Dviga plamen se iz ognja \\
           A7              D \\
Taborišča našega, \\
D7         G                       D \\
Ki pod goro mirno spava, \\
           A                       D \\
Sredi gozda temnega.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tam šotori se bleščijo, \\
Prapor sredi njih vihra, \\
In oznanja vsej prirodi, \\
Kje je tabornik doma.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Poslušajte, bratje, sestre \\
Gozda jelovega spev, \\
Pesem velike prirode, \\
Tihi gorski njen odmev.
\end{kitica}

\end{song}
